# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Canonical Ltd.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-02-18 16:43-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2021-02-21 02:14+0000\n"
"Last-Translator: louies0623 <louies0623@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://translate.ubports.com/projects/"
"ubports/libertine/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.11.3\n"

#: ../python/libertine/service/container_control_client.py:43
#, python-brace-format
msgid "Container app '{application_name}' is not valid."
msgstr "容器應用程式「{application_name}」為無效。"

#: ../python/libertine/service/container.py:35
msgid "Using AptCache not currently supported in snap environment"
msgstr "在快照環境中使用當前不支援的 Apt 快取"

#: ../python/libertine/launcher/session.py:103
#, python-brace-format
msgid "close detected on {socket}"
msgstr "在 {socket} 上檢測到關閉"

#: ../python/libertine/launcher/session.py:172
#, python-brace-format
msgid "launching {launch_task}"
msgstr "啟動 {launch_task}"

#: ../python/libertine/launcher/session.py:332
msgid "SIGCHLD received"
msgstr "收到 SIGCHLD"

#: ../python/libertine/launcher/session.py:334
msgid "launched program exited"
msgstr "啟動中的程式已退出"

#: ../python/libertine/launcher/session.py:336
msgid "SIGINT received"
msgstr "SIGINT 已收到"

#: ../python/libertine/launcher/session.py:337
msgid "keyboard interrupt"
msgstr "中斷"

#: ../python/libertine/launcher/session.py:339
msgid "SIGTERM received"
msgstr "SIGTERM 已收到"

#: ../python/libertine/launcher/session.py:340
msgid "terminate"
msgstr "終止"

#: ../python/libertine/launcher/session.py:342
#, python-brace-format
msgid "unknown signal {signal} received"
msgstr "收到未知訊號「{signal}」"

#: ../python/libertine/launcher/config.py:128
msgid "Launch an application natively or in a Libertine container"
msgstr "以當地或在 Libertine 容器中啟動應用程式"

#: ../python/libertine/launcher/config.py:130
msgid "Container identifier when launching containerized apps"
msgstr "啟動容器化的應用程式時的容器識別"

#: ../python/libertine/launcher/config.py:135
msgid "Set an environment variable"
msgstr "設置可變環境"

#: ../python/libertine/launcher/config.py:138
msgid "exec line"
msgstr "執行路徑"

#: ../python/libertine/launcher/config.py:142
msgid "Must specify an exec line"
msgstr "必須指定執行路徑"

#: ../tools/libertine-shell:41
msgid "Launch an SSH session within a lxc/lxd Libertine container"
msgstr "在 lxc/lxd Libertine 容器內啟動 SSH 會話"

#: ../tools/libertine-shell:43
msgid "Container identifier"
msgstr "容器識別"

#: ../tools/libertine-shell:45
msgid "Container username"
msgstr "容器使用者名稱"

#: ../tools/libertine-shell:47
msgid "SSH key to be used"
msgstr "要使用的 SSH 密鑰"

#: ../tools/libertine-shell:50
msgid "Assume yes to all prompts"
msgstr "對所有提示假設為\"是\""

#: ../tools/libertine-shell:72
msgid "Identity file not found at '{}'. Leave blank for default."
msgstr "身份檔未在「{}」中找到，留空為預設值。"

#: ../tools/libertine-shell:78
msgid "Corresponding public key not found for '{}'."
msgstr "找不到「{}」相對應的公共密鑰。"

#: ../tools/libertine-shell:111
msgid "Configured identity file or public key matching '{}' do not exist."
msgstr "與「{}」匹配的已設置身份文件或密鑰並不存在。"

#: ../tools/libertine-shell:139
msgid ""
"It looks like no SSH keys are set up. Please generate a key and try again. "
"You can use the following command to generate an appropriate key:\n"
"\tssh-keygen -t rsa -b 4096 -C 'your_email@example.com'"
msgstr ""
"看起來沒有設置 SSH 密鑰。請生成密鑰並重試。您可以使用以下指令產生相應的密鑰：\n"
"\tssh-keygen -t rsa -b 4096 -C 'your_email@example.com'"

#: ../tools/libertine-shell:160
msgid ""
"Always use '{}' as identity file and username '{}' when connecting to '{}'? "
"[Yn]"
msgstr "連接到「{}」時，始終使用「 {}」作為身份文件與使用者名稱「 {}」嗎？ [Yn]"

#: ../tools/libertine-shell:163
msgid "Always use '{}' as identity file when connecting to '{}'? [Yn]"
msgstr "連接到「{}」時，始終使用「{}」作為身份檔？[Yn]"

#: ../tools/libertine-shell:165 ../tools/libertine-shell:209
#: ../tools/libertine-shell:243
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: ../tools/libertine-shell:165 ../tools/libertine-shell:209
#: ../tools/libertine-shell:243
msgid "y"
msgstr "y"

#: ../tools/libertine-shell:190
msgid ""
"No sshd found. You can install openssh with the following command:\n"
"\tapt install openssh-client"
msgstr ""
"找不到 sshd。 您可以使用以下命令安裝 openssh：\n"
" apt install openssh-client"

#: ../tools/libertine-shell:197
msgid ""
"'{}' is a '{}' container. Only 'lxd' or 'lxc' containers are able to use "
"this tool."
msgstr "「{}」 是一個「{}」容器。只有「lxd」或「lxc」容器才能使用此工具。"

#: ../tools/libertine-shell:208
msgid "openssh-server not detected in container '{}'. Install now? [Yn]"
msgstr "未在容器「{}」中檢測到 openssh-server」，是否立即安裝？[Yn]"

#: ../tools/libertine-shell:214
msgid "Failed to install openssh-server"
msgstr "無法安裝打 openssh 服器"

#: ../tools/libertine-shell:220 ../tools/libertine-shell:227
msgid "Unable to get IP address for '{}'"
msgstr "無法取得「{}」的 IP 位址"

#: ../tools/libertine-shell:242
msgid "OK to add public key '{}' to container '{}'? [Yn]"
msgstr "是否可以在容器「{}」中添加公開金鑰「{}」？[Yn]"

#: ../tools/libertine-shell:244
msgid "Public key must be added to container to continue."
msgstr "必須向容器中添加到公共密鑰才能繼續。"

#: ../tools/libertine-shell:248
msgid "Failed to add public key to container's authorized keys."
msgstr "無法將公共密鑰添加到容器的授權密鑰。"

#: ../tools/libertine-launch:30
#, python-brace-format
msgid "No container with id '{container_id}'"
msgstr "沒有 ID 名為「{container_id}」的容器"

#: ../tools/libertine-launch:38 ../tools/libertine-container-manager:43
#, python-brace-format
msgid ""
"Backend for container '{id}' not installed. Install 'python3-libertine-"
"{type}' and try again."
msgstr "未安裝容器「{id}」的後端介面，安裝「python3-libertine-{type}」，然後重試。"

#: ../tools/libertine-container-manager:59
#, python-brace-format
msgid "Invalid distro {distro}"
msgstr "無效的發行版 {distro}"

#: ../tools/libertine-container-manager:63
#, python-brace-format
msgid "Container id '{container_id}' is already used."
msgstr "容器 ID「{container_id}」已使用。"

#: ../tools/libertine-container-manager:66
#, python-brace-format
msgid ""
"Container id '{container_id}' invalid. ID must be of form ([a-z0-9][a-"
"z0-9+.-]+)."
msgstr "容器 ID「{container_id}」無效。ID 必須為格式為 ([a-z0-9][a-z0-9+.-]+)。"

#: ../tools/libertine-container-manager:75
#, python-brace-format
msgid ""
"System kernel does not support {container_type} type containers. Please "
"either use chroot or omit the -t option."
msgstr "系統核心不支援 {container_type} 類型的容器。請使用 chroot 或省略 -t 選項。"

#: ../tools/libertine-container-manager:86
#, python-brace-format
msgid ""
"The container distribution needs to match the host distribution for chroot "
"based containers. Please either use '{host_distro}' or omit the -d/--distro "
"option."
msgstr "容器發佈需要匹配基於 chroot 的容器的主機發佈。 請使用「{host_distro}」或省略 -d /-distro 選項。"

#: ../tools/libertine-container-manager:98
msgid ""
"Enter password for your user in the Libertine container or leave blank for "
"no password:"
msgstr "在 Libertine 容器中輸入用戶的密碼或留空則為沒有密碼："

#: ../tools/libertine-container-manager:116
msgid "Failed to create container"
msgstr "無法建立容器"

#: ../tools/libertine-container-manager:123
#, python-brace-format
msgid "Failed to create container: '{error}'"
msgstr "無法建立容器：「{error}」"

#: ../tools/libertine-container-manager:167
#, python-brace-format
msgid "{package_name} does not exist."
msgstr "「{package_name}」並不存在。"

#: ../tools/libertine-container-manager:175
#, python-brace-format
msgid "Package '{package_name}' is already installed."
msgstr "套件「{package_name}」已安裝。"

#: ../tools/libertine-container-manager:183
#, python-brace-format
msgid ""
"Package '{package_name}' failed to install in container '{container_id}'"
msgstr "容器「{container_id}」無法安裝「{package_name}」套件"

#: ../tools/libertine-container-manager:220
#, python-brace-format
msgid "Package '{package_name}' is not installed."
msgstr "套件「{package_name}」未安裝。"

#: ../tools/libertine-container-manager:225
#, python-brace-format
msgid ""
"Package '{package_name}' failed to be removed from container '{container_id}'"
msgstr "容器「{container_id}」無法移除「{package_name}」套件"

#: ../tools/libertine-container-manager:240
#, python-brace-format
msgid ""
"Search for '{query_string}' in container '{container_id}' exited with non-"
"zero status"
msgstr "在狀態為非零的容器「{container_id}」中搜尋「 {query_string}」"

#: ../tools/libertine-container-manager:299
#, python-brace-format
msgid "i386 multiarch support is already {enabled_or_disabled}"
msgstr "i386 多重結構支援已經 {enabled_or_disabled}"

#: ../tools/libertine-container-manager:309
msgid ""
"Configure archive called with no archive name. See configure --help for "
"usage."
msgstr "配置沒有名稱的封包。 有關使用方法，-- 請參閱。"

#: ../tools/libertine-container-manager:317
#, python-brace-format
msgid "{archive_name} already added in container."
msgstr "{archive_name} 已新增到容器中。"

#: ../tools/libertine-container-manager:330
#, python-brace-format
msgid "{archive_name} is not added in container."
msgstr "{archive_name} 未新增到容器中。"

#: ../tools/libertine-container-manager:335
#, python-brace-format
msgid "{archive_name} was not properly deleted."
msgstr "{archive_name} 未正確刪除。"

#: ../tools/libertine-container-manager:340
msgid ""
"Configure bind-mounts called without mount path. See configure --help for "
"usage"
msgstr "配置沒有安裝路徑的綁定安裝。有關使用方法， -- 請參閱"

#: ../tools/libertine-container-manager:347
#, python-brace-format
msgid ""
"Cannot mount {mount_path}, mount path must be in {home_dir} or /media/"
"{username}."
msgstr "無法安裝「{mount_path}」，安裝路徑必須在「{home_dir}」或「/media/{username}」中。"

#: ../tools/libertine-container-manager:353
msgid "/media mounts not currently supported in lxc."
msgstr "/媒體安裝目前不支援在 lxc。"

#: ../tools/libertine-container-manager:356
#, python-brace-format
msgid "Cannot mount '{mount_path}', mount path must be an existing directory."
msgstr "可以安裝「{mount_path}」，安裝路徑必須是現有目錄。"

#: ../tools/libertine-container-manager:364
#, python-brace-format
msgid "Cannot add mount '{mount_path}', bind-mount already exists."
msgstr "無法新增安裝「{mount_path}」，綁定安裝已存在。"

#: ../tools/libertine-container-manager:370
#, python-brace-format
msgid "Cannot remove mount '{mount_path}', bind-mount does not exist."
msgstr "無法移除安裝「{mount_path}」，綁定安裝已存在。"

#: ../tools/libertine-container-manager:380
msgid ""
"Container cannot be restarted at this time.  You will need to restart the "
"container at a later time using the 'restart' subcommand."
msgstr "此時無法重新啟動容器。 您將需要在以後使用「 restart」子命令來恢復容器。"

#: ../tools/libertine-container-manager:387
msgid "Configuring freeze is only valid on LXC and LXD container types."
msgstr "配置凍結僅適用於 LXC 和 LXD 的容器類型。"

#: ../tools/libertine-container-manager:393
msgid "Configure called with no subcommand. See configure --help for usage."
msgstr "配置不帶子命令的調用。 有關使用方法，-- 請參閱。"

#: ../tools/libertine-container-manager:434
msgid "The restart subcommand is only valid for LXC and LXD type containers."
msgstr "restart 子命令僅對 LXC 和 LXD 類型的容器有效。"

#: ../tools/libertine-container-manager:443
msgid "Classic X application support for Unity 8"
msgstr "經典 X 應用程式支援 Unity 8"

#: ../tools/libertine-container-manager:446
#, python-brace-format
msgid "Please do not run '{program_name}' using sudo"
msgstr "請不要使用「sudo」運行「{program_name}」"

#: ../tools/libertine-container-manager:453
msgid "disables all non-vital output"
msgstr "禁用所有非重要輸出"

#: ../tools/libertine-container-manager:456
msgid "enables debug output"
msgstr "啟用偵錯輸出"

#: ../tools/libertine-container-manager:464
msgid "Create a new Libertine container."
msgstr "建立一個新的 Libertine 容器。"

#: ../tools/libertine-container-manager:468
msgid "Container identifier of form ([a-z0-9][a-z0-9+.-]+). Required."
msgstr "格式為 ([a-z0-9][a-z0-9+.-]+) 的容器識別，必填。"

#: ../tools/libertine-container-manager:471
msgid "Type of Libertine container to create. Either 'lxd', 'lxc' or 'chroot'."
msgstr "要建立的 Libertine 容器類型。得要是\"lxd\"，\"lxc\"，或者是\"chroot\"。"

#: ../tools/libertine-container-manager:474
msgid "Ubuntu distro series to create."
msgstr "Ubuntu 發行版系列建立。"

#: ../tools/libertine-container-manager:477
msgid "User friendly container name."
msgstr "使用者方便的容器名稱。"

#: ../tools/libertine-container-manager:480
msgid ""
"Force the installation of the given valid Ubuntu distro even if it is no "
"longer supported."
msgstr "強制安裝給定有效的 Ubuntu 發行版， 即使它不再支援。"

#: ../tools/libertine-container-manager:484
msgid ""
"Add i386 support to amd64 Libertine containers.  This option has no effect "
"when the Libertine container is i386."
msgstr "將 i386 支援添加到 amd64  Libertine 容器中。 當 Libertine 容器為 i386 時，此選項沒有效果。"

#: ../tools/libertine-container-manager:488
msgid ""
"Pass in the user's password when creating an LXC container.  This is "
"intended for testing only and is very insecure."
msgstr "建立 LXC 容器時傳遞使用者的密碼。 這只用於測試，是非常不安全的。"

#: ../tools/libertine-container-manager:495
msgid "Destroy any existing environment entirely."
msgstr "完全破壞任何現有的環境。"

#: ../tools/libertine-container-manager:498
#: ../tools/libertine-container-manager:516
#: ../tools/libertine-container-manager:534
#: ../tools/libertine-container-manager:550
#: ../tools/libertine-container-manager:560
#: ../tools/libertine-container-manager:575
#: ../tools/libertine-container-manager:589
#: ../tools/libertine-container-manager:601
#: ../tools/libertine-container-manager:670
#: ../tools/libertine-container-manager:683
msgid "Container identifier.  Default container is used if omitted."
msgstr "容器識別。 如果省略了預設容器，則使用原始預設容器。"

#: ../tools/libertine-container-manager:501
msgid "Force destroy.  Forces running containers to stop before destruction."
msgstr "將  i386 支援添加到 amd64 Libertine 容器中。 當 Libertine 容器為 i386 時，此選項為無效。"

#: ../tools/libertine-container-manager:507
msgid "Install a package or packages in the specified Libertine container."
msgstr "在指定的 Libertine 容器中安裝一個或多個套件。"

#: ../tools/libertine-container-manager:512
msgid ""
"Name of package or full path to a Debian package. Multiple packages can be "
"entered, separated by a space. Required."
msgstr "套件的名稱或 Debian 套件的完整路徑。可以輸入多個套件，用空格隔開，必填。"

#: ../tools/libertine-container-manager:519
#: ../tools/libertine-container-manager:537
msgid "No dialog mode. Use text-based frontend during debconf interactions."
msgstr "沒有對話模式。 在 text-based 交互過程中使用基於文本的前端。"

#: ../tools/libertine-container-manager:525
msgid "Remove a package in the specified Libertine container."
msgstr "移除指定的 Libertine 容器中的套件。"

#: ../tools/libertine-container-manager:530
msgid ""
"Name of package to remove. Multiple packages can be entered, separated by a "
"space. Required."
msgstr "要移除套件的名稱。可以輸入多個套件，用空格隔開，必填。"

#: ../tools/libertine-container-manager:543
msgid ""
"Search for packages based on the search string in the specified Libertine "
"container."
msgstr "根據指定的 Libertine 容器中的字串搜尋套件。"

#: ../tools/libertine-container-manager:547
msgid "String to search for in the package cache. Required."
msgstr "在套件快取中搜尋字串，必填。"

#: ../tools/libertine-container-manager:556
msgid ""
"Update the packages in the Libertine container.  Also updates the "
"container's locale and installs necessary language packs if the host's "
"locale has changed."
msgstr "更新 Libertine 容器中的套件。   此外，如果主機的語言環境已變更，還會更新容器的當地語言，並安裝必要的語言包。"

#: ../tools/libertine-container-manager:566
msgid "List all Libertine containers."
msgstr "列出所有 Libertine 容器。"

#: ../tools/libertine-container-manager:572
msgid "List available app launchers in a container."
msgstr "在容器中列出可用的應用啟動器。"

#: ../tools/libertine-container-manager:579
msgid "use JSON output format."
msgstr "使用 JSON 輸出格式。"

#: ../tools/libertine-container-manager:592
msgid "The command to run in the specified container."
msgstr "在指定的容器中執行的命令。"

#: ../tools/libertine-container-manager:598
msgid "Configure various options in the specified Libertine container."
msgstr "在指定的 Libertine 容器中配置各種選項。"

#: ../tools/libertine-container-manager:602
msgid "Multiarch support"
msgstr "多重結構支援"

#: ../tools/libertine-container-manager:603
msgid "Enable or disable multiarch support for a container."
msgstr "啟用或禁用容器的多重結構支援。"

#: ../tools/libertine-container-manager:607
msgid ""
"Enables or disables i386 multiarch support for amd64 Libertine containers. "
"This option has no effect when the Libertine container is i386."
msgstr "啟用或禁用 i386 多重結構支援 amd64 Libertine 器。當 Libertine 容器為 i386 時，此選項是沒有效果的。"

#: ../tools/libertine-container-manager:611
msgid "Additional archive support"
msgstr "額外封包支援"

#: ../tools/libertine-container-manager:612
msgid "Add or delete an additional archive (PPA)."
msgstr "新增或刪除額外封包 （PPA）。"

#: ../tools/libertine-container-manager:616
msgid "Adds or removes an archive (PPA) in the specified Libertine container."
msgstr "在指定的 Libertine 容器中新增或刪除封包 （PPA）。"

#: ../tools/libertine-container-manager:619
msgid "Archive name"
msgstr "封包名稱"

#: ../tools/libertine-container-manager:620
msgid "Archive name to be added or removed."
msgstr "要新增或刪除的封包名稱。"

#: ../tools/libertine-container-manager:623
msgid "Public key file"
msgstr "公共密鑰檔案"

#: ../tools/libertine-container-manager:624
msgid ""
"File containing the key used to sign the given archive. Useful for third-"
"party or private archives."
msgstr "包含用於簽署給定封包的密鑰檔。適用於第三方或私人封包。"

#: ../tools/libertine-container-manager:627
msgid "Additional bind-mounts"
msgstr "附加綁定安裝"

#: ../tools/libertine-container-manager:628
msgid "Add or delete an additional bind-mount."
msgstr "新增或刪除附加綁定安裝。"

#: ../tools/libertine-container-manager:632
msgid "Adds or removes a bind-mount in the specified Libertine container."
msgstr "新增或刪除指定的 Libertine 容器中的綁定安裝。"

#: ../tools/libertine-container-manager:635
msgid "Mount path"
msgstr "安裝路徑"

#: ../tools/libertine-container-manager:636
msgid "The absolute host path to bind-mount."
msgstr "綁定安裝的絕對主機路徑。"

#: ../tools/libertine-container-manager:638
msgid "Freeze container support"
msgstr "凍結容器支援"

#: ../tools/libertine-container-manager:639
msgid "Enable or disable freezing LXC/LXD containers when not in use."
msgstr "不使用時啟用或禁用凍結的 LXC/LXD 容器。"

#: ../tools/libertine-container-manager:643
msgid ""
"Enables or disables freezing of LXC/LXD containers when not in use. When "
"disabled, the container will stop."
msgstr "在不使用時，允許或禁用凍結的 LXC/LXD 容器。禁用時，容器將停止。"

#: ../tools/libertine-container-manager:666
msgid "Set the default container."
msgstr "設置預設容器。"

#: ../tools/libertine-container-manager:669
msgid "Container id"
msgstr "容器 ID"

#: ../tools/libertine-container-manager:673
msgid "Clear the default container."
msgstr "清除預設容器。"

#: ../tools/libertine-container-manager:679
msgid ""
"Restart a frozen Libertine container.  This only works on LXC and LXD type "
"containers."
msgstr "重新啟動凍結的 Libertine 容器。 這僅適用於 LXC 和 LXD 類型容器。"

#~ msgid "new"
#~ msgstr "新增"

#~ msgid "installing"
#~ msgstr "安裝中"

#~ msgid "ready"
#~ msgstr "準備"

#~ msgid "updating"
#~ msgstr "更新中"

#~ msgid "removing"
#~ msgstr "移除中"

#~ msgid "removed"
#~ msgstr "已移除"

#~ msgid "failed"
#~ msgstr "失敗"

#~ msgid "installed"
#~ msgstr "已安裝"

#~ msgid "%1 failed to start"
#~ msgstr "%1 無法啟動"

#~ msgid "Installation of package %1 failed"
#~ msgstr "套件 %1 安裝失敗"

#~ msgid "Removal of package %1 failed"
#~ msgstr "套件 %1 移除失敗"

#~ msgid "Searching for query %1 failed"
#~ msgstr "搜尋尋找 %1 失敗"

#~ msgid "Updating container %1 failed"
#~ msgstr "更新容器 %1 失敗"

#~ msgid "Creating container %1 failed"
#~ msgstr "新建容器 %1 失敗"

#~ msgid "Destroying container %1 failed"
#~ msgstr "銷毀容器 %1 失敗"

#~ msgid "Running command %1 failed"
#~ msgstr "運行命令 %1 失敗"

#~ msgid "Attempt to configure container %1 failed"
#~ msgstr "嘗試配置容器 %1 失敗"

#~ msgid "Attempt to set container as default failed"
#~ msgstr "嘗試將容器設為預設值失敗"

#~ msgid "Search again or return to search results."
#~ msgstr "再次搜尋或返回搜尋結果。"

#~ msgid "Search again"
#~ msgstr "再次搜尋"

#~ msgid "Return to search results"
#~ msgstr "返回搜尋結果"

#~ msgid "My Containers"
#~ msgstr "我的容器"

#~ msgid "delete"
#~ msgstr "刪除"

#~ msgid "info"
#~ msgstr "資訊"

#~ msgid "edit"
#~ msgstr "編輯"

#~ msgid "Container Apps"
#~ msgstr "容器應用程式"

#~ msgid "Search for packages"
#~ msgstr "搜尋套件"

#~ msgid "Search archives for packages"
#~ msgstr "搜尋套件的套件"

#~ msgid "search"
#~ msgstr "搜尋"

#~ msgid "OK"
#~ msgstr "確定"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Information for the %1 package"
#~ msgstr "套件 %1 的資訊"

#~ msgid "Obtaining package version…"
#~ msgstr "取得套件版本…"

#~ msgid "Package version"
#~ msgstr "套件版本"

#~ msgid "Install status"
#~ msgstr "安裝狀態"

#~ msgid "Operation details"
#~ msgstr "操作細節"

#~ msgid "Unknown"
#~ msgstr "未知"

#~ msgid "Package Search Results"
#~ msgstr "套件搜尋結果"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "搜尋"

#~ msgid "No Search Results Found"
#~ msgstr "找不到搜尋結果"

#~ msgid "Search Again"
#~ msgstr "再次搜尋"

#~ msgid "Return to Apps Page"
#~ msgstr "返回應用程式頁面"

#~ msgid "Searching for packages…"
#~ msgstr "正在搜尋套件…"

#~ msgid "Install Package"
#~ msgstr "安裝套件"

#~ msgid "Manage %1"
#~ msgstr "管理 %1"

#~ msgid "Update…"
#~ msgstr "更新…"

#~ msgid "Available Debian Packages to Install"
#~ msgstr "可用的 Debian 套件"

#~ msgid "No Debian packages available"
#~ msgstr "沒有可用的 Debian 套件"

#~ msgid "Classic Apps - %1"
#~ msgstr "經典應用程式 - %1"

#~ msgid "Install new package"
#~ msgstr "安裝新的套件"

#~ msgid "Enter exact package name or full path to a Debian package file"
#~ msgstr "輸入正確的套件名稱或 Debian 套件檔案的完整路徑"

#~ msgid "Package name or Debian package path"
#~ msgstr "套件名稱或 Debian 套件路徑"

#~ msgid ""
#~ "The %1 package is already installed. Please try a different package name."
#~ msgstr "套件 %1 已安裝。請嘗試其他套件名稱。"

#~ msgid "Manage Container"
#~ msgstr "管理容器"

#~ msgid "Container Information"
#~ msgstr "容器資訊"

#~ msgid "Switch Container"
#~ msgstr "切換容器"

#~ msgid "Enter package name or Debian file"
#~ msgstr "輸入套件名稱或 Debian 檔案"

#~ msgid "Choose Debian package to install"
#~ msgstr "選擇要安裝的 Debian 套件"

#~ msgid "Search archives for a package"
#~ msgstr "搜索套件的套件"

#~ msgid "Remove Package"
#~ msgstr "移除套件"

#~ msgid "Package Info"
#~ msgstr "套件訊息"

#~ msgid "No packages are installed"
#~ msgstr "未安裝套件"

#~ msgid "add"
#~ msgstr "加入"

#~ msgid "Add a new archive"
#~ msgstr "加入新的套件"

#~ msgid "remove"
#~ msgstr "移除"

#~ msgid "Remove extra archive"
#~ msgstr "移除多餘的套件"

#~ msgid "No additional archives and PPA's have been added"
#~ msgstr "沒有已加入的附加套件和PPA"

#~ msgid "Deleting archive failed"
#~ msgstr "刪除套件失敗"

#~ msgid "Copy to Clipboard"
#~ msgstr "複製到剪貼簿"

#~ msgid "Dismiss"
#~ msgstr "忽略"

#~ msgid "Welcome"
#~ msgstr "歡迎"

#~ msgid "Welcome to the Ubuntu Legacy Application Support Manager."
#~ msgstr "歡迎來到 Ubuntu 舊版應用程式支援管理器。"

#~ msgid ""
#~ "You do not have Legacy Application Support configured at this time.  "
#~ "Downloading and setting up the required environment takes some time and "
#~ "network bandwidth."
#~ msgstr ""
#~ "您目前尚未配置舊版應用程式支持。 下載和設置所需的環境需要網絡和一些時間。"

#~ msgid "Install"
#~ msgstr "安裝"

#~ msgid "Container information for %1"
#~ msgstr "%1 的容器資訊"

#~ msgid "ID"
#~ msgstr "ID"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名稱"

#~ msgid "Distribution"
#~ msgstr "分發"

#~ msgid "Status"
#~ msgstr "狀態"

#~ msgid "Add Archive"
#~ msgstr "加入套件"

#~ msgid "New archive identifier, e.g."
#~ msgstr "新增套件識別碼，例如"

#~ msgid ""
#~ "multiverse\n"
#~ "ppa:user/repository\n"
#~ "deb http://myserver/repo stable repo"
#~ msgstr ""
#~ "多重宇宙\n"
#~ "ppa:user/repository\n"
#~ "deb HTTP://myserver/repo 穩定的存儲庫"

#~ msgid "(Optional) Public signing key for archive"
#~ msgstr "(可選) 套件的公共簽名密鑰"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "加入"

#~ msgid "Container Options"
#~ msgstr "容器選項"

#~ msgid "Configure options for container creation."
#~ msgstr "配置新建容器的選項。"

#~ msgid "Enter a name for the container or leave blank for default name:"
#~ msgstr "輸入容器的名稱或留空則為預設名稱："

#~ msgid "password"
#~ msgstr "密碼"
